<resources>
    <string name="app_name">LibreriaOnline</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="list">Listado</string>
    <string name="credits">Creditos</string>

    <string name="resplandor_short_description">El Resplandor es una novela de Stephen King que sigue a Jack Torrance,
        un hombre que acepta un trabajo como vigilante de invierno en un hotel aislado.
        A medida que el aislamiento y fuerzas oscuras afectan su mente, su familia corre peligro.
    </string>
    <string name="resplandor_long_description">En El Resplandor, Jack Torrance, un escritor en rehabilitación,
        acepta un trabajo como cuidador de invierno en el Hotel Overlook.
        Aislado con su familia en las montañas, fuerzas sobrenaturales comienzan a destruir su mente,
        desatando una espiral de locura que amenaza la vida de su esposa e hijo, quienes también poseen habilidades psíquicas.
    </string>


    <string name="niebla_short_description">La niebla de Stephen King narra cómo una ciudad es envuelta por una niebla sobrenatural llena de criaturas mortales.
        Un grupo atrapado en un supermercado lucha por sobrevivir.
    </string>
    <string name="niebla_long_description">La niebla es una novela de Stephen King
        en la que un extraño fenómeno de niebla cubre una pequeña ciudad, ocultando monstruos aterradores.
        Un grupo de personas atrapadas en un supermercado lucha por sobrevivir, mientras el miedo y la paranoia crecen.
    </string>


    <string name="misery_short_description">Misery cuenta la historia de un escritor que,
        tras un accidente, es secuestrado por su fan más peligrosa, quien lo obliga a escribir su próxima novela bajo amenazas.
    </string>
    <string name="misery_long_description">Misery cuenta la historia de Paul Sheldon,
        un escritor que sufre un accidente de auto y es rescatado por Annie Wilkes, una fanática de sus libros.
        Sin embargo, Annie tiene un lado oscuro y mantiene a Paul cautivo, forzándolo a escribir su próximo libro bajo amenaza.
    </string>
</resources>